lunch gor 屋企都幾有錢

日日坐的士抗爭
貧窮限制了我的想像力

巧靚仔吖

可能有唔少黃絲豬課金買抗爭代用券

有咁多人撐同捐錢俾lunch 哥

有得cliam la

don't make stupid people famous

買抗爭券都算

買抗爭券都買錯人

Cc台唔係全力支持lunch gor 咩？

又轉左風向？

條友真係on9仔嚟

時事台會唔會向之前屌Lunch gor但比佢地屌分化撚既人道歉?

轉埋風向支持共產黨添啦
中国萬碎

明明係五毛 PR帶風向
點解要道歉

手足

尷...

章魚城都好有錢

佢型少少就好似燦烈哥咁靚仔

白卡搭的士都係兩蚊搭車咩？

Lunch gor 係我地手足

型?😂😂😂

型😂😂😂

真係多得你地 呢條戇鳩仔都可以上到位

大家要幫手足

手足至奇

回魂夜咁撚樣嘅

你都識講cctoy，道乜撚嘢歉？

聽講佢係中共派嚟膠化抗爭有資助唔出奇

黃色水魚圈

型？

住喺法院入面 型😂😂😂

撚樣claim612啲錢

😅

dont make stupid person famous

傻閪

比佢買藥咋
條hihi亂fing錢

白卡仔

真膠定假膠

笑還笑
白卡有乜撚野得罪你?

冇人想知

拉

Cctoy話捧就捧話割就割
黃衛兵執法要道歉簡直係天方夜譚

就算侵你呢刻比我哋捧上神枱，他日夠膽得罪我哋，都可以將你拉落嚟

又分化？
拉！

呢條撚樣仲咁開心

佢當自己出黎玩

分化L

乜你分到公益金同保良局咩？

五毛都咁多人正評？

好感動佢終於似返個爱国KOL

真膠？

的士師

黑超哥嚟？

Lunch哥我偶像你收皮

。。。。。。。。。。。。。。。。

屌佢老母仲要買iPhone 12話save12
然後過兩日見612無錢就話依家無錢捐住$100先 仲要貼埋圖出黎攞景 on99

你有?

笑死原來抗爭係生活娛樂你老母啊

你有無佢咁有heart先？ 無你就重on9

回魂夜個look

heart你老母咩
有heart同煩膠係兩樣嘢嚟

都唔知有咩好笑人哋

原來lunch哥識泰文

下。屌左好耐喇

啲字咩事

對唔住

佢住法院？徐晃應該好大

真？

你媽死了

條友幾時死？

傻啦，你啲612星火幫佢啦

咩app